熱狗又想抹黑別人去轉移視線

你地死心啦, 抹黑民族黨還不了熱狗清白呀

諗住去7.1 Cap 水, Cap 條毛啦, 沒有黃毓民, 錢都唔會有人捐比你呀

平時笑其他政黨做地區工作? 原來區選近了熱狗又係跪低做區, 合乎熱狗風格, 見到錢途就下跪。

嚟緊睇下書展你班陷家剷點仆直啦, 市民係白痴呀嘛, 全香港得熱狗係人類呀嘛, 大眾會記住你地講過乜做過乜。